iPhone xr 256 邊到買最平

想問下而家邊到買最平

華強北，999人仔

香港

想喺百老匯買 有匯豐信用卡優惠 但有無巴打知點樣check係咪翻新機 上網睇check 型號 最尾係za/a就係啱？ 同埋上官網check imei no.，電池使用日係咪即日。

員工價九折

員工價自己七五折
親友八五
政府員工九折

2手

Cmhk

公務員有9折？

美國政府?